(全劇透)如果雷神個家姐Hela係到

會唔會一個可以打晒thanos再加成班大軍？

之後再整死細佬

應該可以，佢有班復活左既死仕。
受左Thor全力一擊都無乜大礙
俾著thanos已經甩頭*2

最後呼籲

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

再加上佢個高傲又霸氣個樣

叫殺Hela 隻野 去殺都得啦

thaons 如果一下滅唔到asgard 就死硬

Hela 本質上個野心仲大過Thanos

Thanos 出發點係啱
但Hela只係鐘意征服成個宇宙
咁同avg 1一開始嘅Loki有乜分別

暫時嚟講 只計自身唔用寶石
係咪奇異博士獨立電影隻大佬最勁？

Agree

hela喺聖域有主場之利

或者star lord老豆

呢樣真
佢把嘢斬一斬
部主艦應該會爆

Oden?
佢喺度時阿家姐都唔夠膽搞事

奧丁同Thanos 隻抽有得打
所以要死

Oden屌打

佢講緊Dormammu

Yondu一個搞掂

同埋係odin

唔係oden

其實Hela喱個奸角真係好有魅力。
第二張loop幾多次都覺得好型

家姐好正

關東煮

好想有機會再見到hela
雖然應該冇咩可能

佢家姐好正

想屌

想見到佢邪轉正

咁殺hela個隻大魔王 係到呢？

殺hela個隻野呢？

Suppose Odin 好屈機 好似全 comics universe 第6
有好多武器同寶藏

Mcu nerf到

強烈要求拍個漫畫版本

呢家Thanos比人當傻仔咁

頂你一開波仲要煮野食 差咁條圍裙我以為拍緊史力加

Odin同Thanos打邊個會贏？

睇大陸果篇野見到有hela仲諗住睇佢點打

不過都估到唔會有架啦 又tilda swinton 又 cate blanchette 同埋原本班演員 個片酬應該會高到嚇死人 應該唔會出哂以前咁多個角色

Thanos? Odin都好老吓喎

所以thanos等佢地死晒先夠膽出黎執石仔
之前剩係收集情報同叫手下出馬

計全盛就odin 屌打thanos

雖然都好想睇佢出場 但諗返一層佢無咩理由走去打Thanos喎

但係肯向姐姐下跪就保你平安。

超鍾意hela
把聲超好聽

比聲好好J

點解個個都憎cm

hela反而無人憎

Cate Blanchett 演活左Hela 夠晒放

Odin 話曬Skyfather,同thanos 都唔同level

把聲係全宇宙最好聽

上集根本就係D人分散晒
唔係點會輸
如果Thanos唔玩偷襲，比Avengers集結晒先打
點會比佢撻到手指
剩係Dr Strange, Vision, SW, CM, Thor with stormbreaker, Hela,
CA with mjolnir已經屌打Thanos

咁當然冇上集既悲痛根本唔會召集到咁多人啦

之前有個fake故事大綱。
講Hela冇死。
聖域界爆左，但係喺碎石堆度原來有個烈火地獄。(Hela養緊傷)
Thor番去見Hela問佢借不死兵打Thanos.
而呢個fake大綱2023個Thanos都冇死，成班人俾現實石做嘅假象呃左。

唔犯法咪冇事囉 慳返啖氣啦
最後咪照舊通過到條法例

咁其實上集星爵唔變傻仔，已經除左手套。

仲要摘生果

加調味料

唔係無限體力
應該唔可以清場

屌 都痴線 有冇邊個最後boss係會有呢個表情

記住 呢一刻既Thanos係有齊哂石既無限手套
係齊撚哂石

擺明想黑化final boss

想比佢家姐踩

變無限把劍出嚟已經一野對冧thanos

U記tshirt

有冇link

其實Hela有無機會出返？Thor 3最後都無明確表明佢有無死到

家姐好型 mcu最型奸角

mcu就係用左10年去整死晒打得贏Thanos既人

THOR3 最大敗筆就係請到影后
但個角色發揮太少
明明HELA個角色好CHARM

其實thor 3個grandmaster都係好撚勁，但完全冇人記得佢

cate blanchett 識做人過 brie larson多多聲
不過cate 話join mcu只係做比細路仔睇

根本連thor都有機打贏 更何況Odin

其實一大堆人勁過thanos?

佢d 仔叫佢演

好有仙氣

痴線第二張型撚到

殘體注意!
THR Actress Roundtable 傾嘅主題都幾時事/認真
入面有Cate brie JLaw mirren 肥溫 carey ....
睇完feel到好多個都好有諗法 brie相對嚟講差幾皮

雖然我同意你講 cate blanchett 識做人過 brie larson多多聲
不過用cate同brie比 對brie唔太公平嘅

漫畫知好勁
但電影好似普通人咁。

Thanos都未必可以咁樣整爆個鎚

大佬 堅唔堅
Thanos本新已經係好top tier
有埋無限手套係全宇宙最勁

有幾唔同level

係Thanos用10年等佢地死哂先出手

唔好9up喎

電影既odin又幾時出過手

電影既thanos表現出黎只係一個勁d冷靜既hulk

個垃圾錘

冇bookmark
果陣覺得好似好堅
果個大綱中段幻視復活抗Thanos,因為証集黑妹其實已經完整複製症幻視所有腦結構同記憶，再用V合金整佢嘅身體。
中段已經開戰，先導星有派軍隊幫手。
不過果陣覺得太似堅所以冇睇落去。而家搵唔番。

唔洗，上集佢地拎住兩粒石，一齊集中守住嗰兩粒石已經贏咗，反殺埋
除乜鳩手套，嗰個位thor係到，斬到佢個頭變肉碎都得啦

係 佢d 仔好迷marvel

大陸FF 黎

Tell me, what are you the god of again?

你而家睇就話家姐係度可能夠打姐
但唔好忘記家姐本身都係奸角
比loki更想做王帝而且更殘暴
loki都係輸左先焗住幫返下雷神
家姐如果係度,作者都可以寫佢認同Thanos理念
自己殺自己國家一半人再入埋Thanos隊
到時就真係唔撚洗玩啦

屌 記錯
係”What were you the god of again?”

隻火神目測大過隻艦啦

有冇覺得個火神其實好勁

應該會咁

最尾見到史力加三隻字笑到仆街。

我個陣都睇到話似層層唔敢睇, 想睇番FF 成點

Cate其實係一名世界女黎，佢識做人到一個點，就係你已經分唔到佢講既野係未真

Marvel一早預左會有人問呢啲野
所以Thanos係乜鬼奧丁 古一 Hela呢班勁野死哂之後先出場

？

你個名
Jlaw同brie差唔多年紀 好似仲細過佢
個人嚟講 覺得佢講嘢有內容好多
Cate都就50 閱歷多咁多 冇咩可比性
題外話 cate把聲真係好好聽

如果ancient one仲在生 thanos去攞石都只係送頭 人哋有無限黑暗力量 唔同維度

starload 老豆要有星球做基本, 星球收皮就一齊收皮
而黑暗力量永遠存在(不能消除)

Cate 把聲係全宇宙最好聽，特別係Carol 其中一個記者會，果日佢把聲唔知點解沙沙地又沉，特別sexy

我只係有睇電影版，完全唔覺雷神老豆奧丁有幾勁
反而家姐能力真係好屈

建議上wiki睇 marvel奧丁/youtube 有人專講marvel漫畫角色
奧丁係勁撚到仆街

diu,ho 正
即刻想重睇多次雷神3

我睇thor 3個時一聽到hela把聲即刻扯晒旗
kneel

一定係抖S
踩爆你jj

係囉 but咁其實點解thor一開波可以打死左隻野

未進化同進化既分別

果隻野一開頭冇用永恆之火燒熟，生肉嚟。

尾段咁大隻，係因為放左落永恆之火變熟肉。

點解係佢老豆

shrek 5

佢勁咩

電影吹到咁大
tree一個炸彈就收星球本體皮

佢係天神族
gotg2個時有將宇宙同化變成自己一部份嘅能力

屌你真係為睇戲而睇戲，唔知頭唔知路又喺到嘴jell jell建議你可以去了解吓marvel universe先

基蒂白撚痴

有冇片

呢段正撚到
玩飛劍玩到勁流暢
好有無雙feel

奧丁呢種天父級基本上係吊打thanos（未齊寶石之前），所以佢死咗thanos先敢出來搞事，但係其實奧丁呢個level有好多個，thor佢家姐其實都可以吊打thanos

Hela應該未食 臨尾一刻似用portal傳走咗自己

講緊連覺醒後嘅thor都可以打贏未有手套嘅thanos, 奧丁如果係度根本一隻手都打贏thanos，一個係天父級，一個頂多算係強大少少嘅種族，如果唔係死亡女神引導thanos佢仲係自己星球做緊薯仔

天真過天真嬌

正常入唔到咁核心

生兩個仔女咁勁就知唔會廢得去邊

其實勁人大把，但係出來啲觀眾唔識有撚用，奧丁嗰個level都有一堆，之上仲有死亡女神生命法庭嗰啲，但係冇理由最後搵佢地出來，觀眾睇完一定wtf

咁宇宙就黎滅亡，佢地去晒邊？

原來係咁
長知識了thanks

勁到咁😮頭十係邊十個

原來係咁
不過就咁睇圖都覺得佢演得好正

Cate Blanchett太有魅力
套真人版仙履奇緣咁垃圾都有錢賺
根本就係靠cate撐起到套戲
入場都係為左睇佢

無睇漫畫，純粹睇過下Marvel Comics啲分析文/片
咁樣排合唔合理，淨係討論呢個post入面講啲角色
1）Dormammu
2）壯年Odin
3）Hela = Ancient One = 覺醒後Thor
4）齊石Thanos (純粹用石嘅單獨能力，唔計啪手指呢啲出cheat)
5）Thanos
6）Star Lord老豆

我以前唔記得響邊到問thanos定dormammu勁啲個個又話thanos既

Adam warlock 都屈機，遲啲GTOG3應該出，同thro打
Cm 有個古神神fd可以令人起死回生，啲人本身估 Avg4 靠佢

唔得，佢嘅力量來源自於asgard，asgard都收左皮，HELA係到嘅力量連雷神都不如

我入場都係為左佢

Carol 張圖有聲

係咪呢場？
唔怕殘體可以睇呢段 簡英字幕

我想kneel before loki

Thor上集唔夠Thanos打係因為Thanos有power stone
今集唔夠打係因為唔係狀態

但一開波就比雷神邊搞笑邊秒咗bo…

佢演hela真係好吸引
講真,唔係做反派既話
我都想佢出多d, 真係一抽幾百
又勁,又打唔死

得個殼

真係好撚型

hulk似啲

其實真係好反感當初兩兄弟玩焦土整死家姐同自己屋企

殺hela隻怪物呢？

好鍾意奇異博士手下個中國佬
好似姓黃 睇落好可靠

紅女巫索咗好多

搞笑角色
有啲擔心佢ds2會俾25仔殺死

其實除左手套又點
今集冇手套咪一樣咁撚勁

今集無手套咪又係抽贏有咁多人

除左手套自已用囉

好大可能
甚至係片頭一出場既一幕
雖然幾中意佢
但呢類閒角既定位就係咁

超鍾意呢個角色同演佢個個演員，可惜唔會再出現了

諸神其昏隻怪好似勁啲，成個聖域炒起。

Hela係雷神3係咁同隻惡魔攬炒左

但果隻怪得一個任務就係要實現諸神的黃昏，其他野真係關佢L事

Waititi does not mourn Asgard. “I wasn't really that keen on what Asgard looks like,” he says. “Seems like quite a privileged place. Completely made of gold. Full of nerds and scholars. Doesn't seem like my kind of party town.”

三集都冇好好探索過呢個地方就炸左

奸角嚟計Hela, Vulture都正如果多d描述就好

雷3以為d人走哂佢會弱左打佢
點知係用一開始對thor輸左個隻野

係咪只是路過？？

冇手套佢夠撚奇異博士打
根本佢對魔法類冇計

一早話tony冷靜少少揸船返地球啦
見到hulk咁既樣仲想去打thanos...

漫畫既話 Thanos好似係想討好Hela先走去拎6粒石去啪一半人
不過戲好似咁多套都無提過?

但Thanos篇唔係排喺家姐死咗之後咩?
人都死咗...都無咁嘅必要啦已經

奧丁一統九界
電影都有講

Thanos 想討好果個死亡女神
唔係同hela同一個人黎架喎

悶唔悶

又要做原著撚但d人物都未搞清楚就出黎柒

hela好似係thanos條女?

又一個

望下今集Scarlet witch 已經知 冇手套嘅情況下完全比佢㩒住嚟打如果唔係佢叫空襲應該都好難甩身

但係完全冇打到，因為諗唔到點樣開打
Dormammu I've come to bargain

仲要比美隊瘋狂毆打

聽人講過,自己冇去深究

但係Dr Strange預視咗無數可能未來結果都唔成功
以佢智慧同預視能力都制定唔到策略 算唔算bug

邊撚個有齊寶石 + 手套都係屈機啦
Dr. Strange一粒石都可以收Dormammu皮

50路
連登仔最愛

V合金整高達？

神嚟計，雷神真係算最廢

家姐老竇同第三集大佬都可以殺到thanos

咁勁嘅人應該唔 care 啲凡人死

之前睇人分析過
話點解Thanos係雷神3之後先開始收集寶石
話Thanos 1早都知D寶石係邊 但唔敢收集
係因為驚左奧丁
所以佢等奧丁係雷神3死左
先開始行動

odin係top level 邊有得比

witch/cm 已經屌打佢

長直髮look

MCU 嚴重弱化 Thanos, 睇咗咁多場對戰,
Thanos 本身無特别神力、亦無魔法,
所以只係體能上勁過 Hulk, 打拳頭交赢晒所有人

Thor / CA 有神器在手先有得打下, 但加埋 Ironman 助攻都赢唔到, 以物理攻擊基本上無得打
DS、SW、CM 基本上係佢剋星, CM 直頭遠近都可以打抵佢
Hela 更加唔洗講, 神器都可以輕易破壞, Thanos 輸硬
奧丁理論上最勁, 可惜太老, 只能靠神力屈機

MCU 最奇怪嘅地方係Thanos 完全無神力, 同Hela/奧丁差咁遠, 佢阿媽都識用魔法, Loki 都學識變身術, 而 Thor 要靠神器

Thanos從來都無神力，何來弱化，漫畫入面thanos都多次入侵地球（無手套版），基本上復仇者都搞得掂

甚麼宇宙之神，生命法庭，代表宇宙意識既生命/死亡/毀滅之類虛無既野
電影有得見過既就吞星，多瑪姆

DR始終都係談判啫，佢收唔到DORMAMMU皮既，要兩個LOOP死係一個時間點上。

差唔多，佢老弟收藏家都應該係好勁

個班友根本唔受影響，宇宙消滅佢地都可以無事然後係下一次宇宙大爆炸返去玩

可能只係睇過人講，而HELA係原本北歐神話死亡女神，撈亂都係好易既事

其實好柒，純睇電影既，就唔該用番電影既世界觀，咁係無問題，最怕d人一知半解又撈埋漫畫黎講

我都無睇漫畫，但睇過D WIKI介紹，嘩D人物多到，又攪咁多神出黎，我就知好難拍電影，其實見佢拍THANOS呢個外星人已心知不妙。

collector? 係咪比thanos殺咗？

Hela會同Thanos deal好殺你地 自己做霸者

ok 即黎

如果真係喺到我覺得佢會同thanos 聯手多啲

唔知，不過漫畫設定佢連宇宙大爆炸都可以無事

然後殺埋thanos
(紫色薯仔煲湯美顏)

記得iw唔係有粒石在collector度？
之後原來條友原來是thanos扮

笑死

Thanos 唔係同deadpool爭hela 咩

爭death啊

不同意

有呢幕？

片都俾你睇埋
你話呢

嗰幾粒寶石仲係規則內應該未驚動到佢地，漫畫有一集講thanos摞到宇宙之心佢地先會出來阻止，但都已經阻止唔到，唔夠抽

Hela真係好撚勁 同好有魅力

屌你笑到仆街

Hela & CM

CM收埋左個宇宙魔方係對奶度？

如果hela用用高踭鞋踩你地塊面，你地會點？？

射咗

我google 都見到 拎左宇宙之心的thanos
果幕全部英雄集結打佢 咁癲

想知果期 OAA 有無出場 同thanos 玩？

屌你有冇睇架